我地同藍絲黑警有咩分別？

唔係割，而係想反思我地既行為，當市民清路障，真係有必要要打嗎？

佢地清，我地咪再放返，去到打佢地依步，我地同濫用暴力既黑警、藍絲，有分別嗎？

民心的確唔係我地首要顧及，但的確係有一啲更好既做法，能令我地更團結，更多人加入。
各位手足，保持初心

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

初心攪炒WO

藍屍清路障打人用磚扑人，手足自衞都唔得？

我溫和派都覺得你左膠